# felicidade sem limites na cidade-sanduíche

Eu estou muito feliz de estar aqui em Bauru. O prefeito me disse que eu sou, entre os presidentes, nos últimos tempos, uma das presidentes, ou presidentes, que esteve aqui em Bauru.

##### sexto dia da fase 2 da L-J